如果持續抗爭會嚴重拖累香港經濟...

我寧願捱麵包，都要爭取真正嘅自由。

香港人，加油。

仆街 721見